快相問題

剛才喺葵涌到附近車頭右上方位置見到有少少閃燈
當時好似行緊八十幾左右
前邊有部dc9 ,電單車同埋私家車三架車
我一望到有閃燈我就即刻收油門

想問吓各路師兄快相係唔係必然影車尾？
就算車頭閃燈，係唔係其實都有機會係嗰三架前車是但一個中招未必關我事？

一定中你

閃左燈先收油=瀨左屎先除褲疴
準備定$320

葵涌道葵俊苑？

當你知閃左燈嘅時候 你即刻踩停架車都無用架啦

如果你隔離線有車同你平排
一齊入左鏡影相就無事

傳聞用地線果啲新機會影到邊條線超.

未必，葵涌道有個位係影50，樓主行8X... 隨時係$600 + 5分

你開得post 即係你自己都知係影你啦

姐係你係對面線 入緊沙田 方向？ 支相機好似唔影對面線ge 凈係影出九龍方向

車頭右上方咪即係對面囉關你撚事

葵涌道邊個位？
你有冇車cam 阿？
有嘅睇下

就係想知快相係咪一定係影車尾唔會影車頭？

你第一日揸車？

未中過快相唔知呀嘛

如果射車頭就通常再前d有rb截停
因為射車頭電單車十頭冇車牌
咁就要起前面擺block即截

中出咗先收雞
爸爸唔好唔要我

咁新個啲我就唔清楚啦 幾年無渣車
我仲停留緊係白鴿籠年代